See № 13 all c. 24. März eesolnud A. Moistu järeljäetise asjus J. Matsoni wõla asja seletamine:
 Jacob Kuus wõis tunistada, et küll 60 kop. tema nähes sellest wõlast tasa olla saanud, mitte rohkem. Sellepärast
Otsus:
Jaan Matsonil on järeljäädaw wõlg 5 rbl. 70 kop. 2 näd. a dato A. Moistu järeljäetise h. siia sissemaksta.
 See otsus on seädusl. kuulutatud.
Pääkohtomees J. Nilbe [allkiri]
kohtomees: A. Luk xxx
d.: P. Aabel xxx
Kirjut.as. Zuping [allkiri]
